涉煽惑他人破壞電視台設備 警拘25歲TVB員工

警方表示，拘捕一名25歲男子，涉嫌於網上討論區煽惑他人破壞港鐵及電視台設施。警方將於稍後交代案情。

據了解，警方網絡安全及科技罪案調查科發現，去年有人以職務上便利，在網上討論區上散播煽動他人進行刑事毀壞言論，包括破壞港鐵設施及放火燒毁某電視台器材，亦煽動他人滋擾及攻擊該電視台藝人及客戶。警方經調查後拘捕一名25歲男子，據悉，被捕男子為TVB的製作人員。

大台越打壓，我哋就越大聲

【抵制 TVB戰線】
Follow 抵制TVB戰線，每日派嬲，對方廣告費就億億聲咁跌！

【TVB廣告商詳細名單】

大聲

【抵制 TVB戰線】
Follow 抵制TVB戰線，每日派嬲，對方廣告費就億億聲咁跌！

【TVB廣告商詳細名單】

屈dee黎

我同佢失左聯絡

有啲咩便利可以用

我仲出緊po，你話呢

同埋我都唔會叫人去刑事毀壞啦

連燈師：條底褲就黃！

不願面對

點煽動呀

push push push

推

TVB手足

唔離開tvb既後果

成年無睇過tvb 亦都唔會睇 長開viu

有撚用
？

係咪無睇511今日咩價位?

有
所以 關派嬲事？

走咗邊拎到咁多資料呀 天跌落嚟咩

手足呀
對唔住
加油
永遠支持你
希望你安好

可以點幫佢

手足

上熱門呀

仲以為你俾人拉咗

食窮TVB
料比lihkg

Facebook?

做內鬼好過離開
但要做得小心D

tvb 員工好黃

內部員工

推 一齊做任務

屌你老母啦 警犬

黑警死全家手足 真係拉

@@>

咁唯有去派嬲啦

點解會查到，TG又話唔會比料狗

Push

收皮啦黑警

屌你老母
黑警死全家

多謝tvb入邊嘅 手足

喂喂喂，我唔睇tvb㗎，我仲猛叫人唔好睇㖭。好多人聽咗我勸，唔再睇tvb。只要tvb一日未執笠，我都會繼續咁做。

全力抵制

佢做咗咩？
喺連登叫人裝修？

依單野好肯定同連登有關
之前有好多TVB員工都上留言爆料

就算爆料又點，無證據證明個account係當時人，除非連登賣手足

可能個ac比人跟左好耐
可能日常留言自爆左自己身分
大家平時留言小心啲

New God 美斯黎
佢深黄手足黎

Tvb 食屎啦

我懷疑係69未發生之前佢曾經講過一D涉及自己資料既野
然後比狗trace番轉到起到
所以真係勸各位去任何台都唔好再講任何同自己有關既資料或hints

今次連狗都出埋圖confirm關連登事

連仔無可能再逃避啦下話

想知點捉

我要見律師

港鐵:大部份車站遭受嚴重破壞 仍需要關閉以進行復修 今天的列車服務只到晚上六時正

#72個comment，去到十月嘅comment都揪出嚟

望下佢啲po，有爆過住邊區，加埋tvb可以畀員工資料，好易就收窄到範圍，所以唔好再自爆

可唔可以之後轉下個format，eg上online game都做戰略重地，又唔會比人trace到

問連登咪拎到isp囉

警察出信既話 連登邊有得唔比

唉

手足開嘅po 7-8成都關tvb事... 要細心查同起底真係唔難..

加上唔知佢有冇留言講自己私人資料
留言唔好留個人資料呀

勁

TVB 好多人都住同區啫，黑警一黎就捉人喎。
依家會唔會係調轉頭，鎖定一炸人既IP，然後透過ISP知道佢地上過咩網?

無知一問，ISP會唔會知道連登ac IP?

我都想知

係咪愛回家個壇？

嗰個手足喺連登留過tg同自爆過一啲個人資料

冇比ip，因為根本冇儲低，或者單向加密咗

係囉又係偽黃 抵死 唔離開香港後果

Pishhh

Pish

你再睇下佢有啲post有影到將軍澳相
加埋佢出post咁密，鎖定一批員工對比上班時間又會再縮細啲，但最後點樣鎖定到係佢就唔知

用google search個用戶名

叫人唔好準備都煽動？

唔覺得呢d入到

連仔唔該快d出聲

tvb我屌你老母!!!!!

tui

睇個官點判

連仔

真係告既 就唔會只係拎呢啲公開言論
拎埋佢電話再check chat history
你覺得真係0危機？

連登戶口
唔一定係佢嚟喎
一個戶口幾個用都得啦

都係嗰句，點樣target到？？？？？

push

就算煽動得到唔會咁傻走去山卡啦咁遠嘅地方做人哋嘅獵物 一封環保大道 黨鐵康城站肯定一鑊熟

總係有傻西以為係連登9up完唔會拉到人

希望手足無事

我都無叫人刑毀

一定老屈 為左幫TVB洗底
安排個演員被人拉 轉頭就放
唔好信有手足做垃圾tvb 有良心做左ViuTV

tvb手足

派嬲

佢係咪去過其他討論區留言, 正路連登無理由有事, 呢度大把人言論再勁啲

on9

純粹喺連登話裝修咋喎
咁就拉得
佢post d 嘉賓資料唔係公開㗎咩 tvb 宣傳活動都唔秘密啦

咁有冇可能狗一早mon好連登啲 connection 搵 IP 同 開po 時間對齊 match 返

佢係喺公司login呀

連狗 [#17646黑警死全家X] 用戶係咪被jack, 佢舊po嘅link係咁放毒

記者會貼晒出黎啦

S

A

反TBB但又幫TBB打工，本身就係冇誠信、冇骨氣嘅表現。一早辭職咪有事囉！食敵人飯冇好下場！

應該係佢出post 留過個人資料

有關會員私人資料事宜

未捉唔代表其他人冇事

可能嗰啲真係喺外國

up

龍門任你擺
林鄭其實都係手足

Tvb快啲停牌

tvb前線........

手足辛苦了